# README #

Warning.or.kr 를 뚫는 라이브러리. 

![shot-2013-11-15-10.38.36.png](https://bitbucket.org/repo/KRnq9r/images/3075069986-shot-2013-11-15-10.38.36.png)

### What is this repository for? ###

* Warning.or.kr 을 뚫는 라이브러리.
* urllib2, httplib 를 평소처럼 사용하면 됨. 


### Warning ###

* 이 라이브러리의 사용/배포/fork 에 따른 모든 법적인 책임은 사용자가 진다.
* 대략 95%정도의 웹싸이트는 뚫린다.. 하지만 우회하는것이 아니므로, 매우 빠르고 간편하다.



### 개발자 ###
* 데이터마이닝/웹개발/안드로이드앱/빅데이터 를 전문적으로 하는 개발자입니다.
* 현재 MKET에서 근무하고 있으며, HBI연구소에서 파이썬 기초를 강의하고 있습니다.


이메일 : [a141890@gmail.com](a141890@gmail.com)

웹싸이트 : http://mket.biz

HBI연구소 : http://hbiedu.co.kr/curriculum/regular_detail.jsp?seq=781&flag=1